dup邪骨係錯，沉船仲想說服人上岸更加唔岩。

女人撈偏 只有一個原因 錢
諗住唔包養佢 當普通女咁溝
妄想到可以說服條骨妹陪你捱窮
抵死！

樓主閙緊自己？😂

鬧緊個朋友😂😂

哈哈哈哈

咁要睇個女人做雞的本意係因為中意搵快錢, 定係真係無其他生活技能LA
如果係搵快錢, 你夠錢買佢做私家雞無問題, 無錢就算LA
如果係因為無生活技能, 你比到安穩生活佢, 其實都OK AR

搵快錢 完

成熟男人唔會勤人上岸

抵撚死
依啲女完全冇道德觀念
就算畀你氹到一時上岸
將來都可以搵到另外十萬個理由再出黎做
畀人摸畀人屌
可能仲會話係為咗你而做添呀

唔好諗到自己咁特別啦
啲女見過咁多男人條撚
仲有大把人谷精上腦話要救佢出火坑，轉做私家雞
你（朋友）做緊嘅嘢，同其他鹹濕佬係冇分別㗎

每個人諗野都唔同，你理撚得人咩，就好似有人鐘意食臭豆腐，有人勁憎一樣道理